強開自由鳥eSIM大法

如果唔係對舊客開刀我都唔會直接改用呢個方法。

基本上就係將自由鳥入eSIM之後，改低data plan再配其他平data plan (例如百佳SoSIM)

前提：有部支援eSIM嘅手機，有wifi網絡，同埋一個show QR code嘅裝置（咁eSIM要QR Code丫嘛），同埋準備50蚊

好，跟住唔該跟住佢換eSIM嘅教學以獲取一個QR Code，同埋跟佢嘅教學入張eSIM落任何支援eSIM嘅手機。

之後去你手機嘅設定>流動網絡>（如果有其他存取點名稱嘅話再揀Birdie）>Advanced>APN/Access Point Names，首先要enable 返Smartone網絡，之後再改APN個名做Internet，最後reboot，跟住就可以正常用張eSIM

點樣將自由鳥轉esim?

？？

佢換eSIM嘅教學

where?

咁仲洗咩用自由鳥，你都用sosim

我50蚊都覺得貴

設定 sim卡管理

利申 無試過

Clubsim 有淨通話plan$28唔知帶唔帶到number轉

可以攜號轉台

月費只需$28，無限本地語音通話分鐘，點傾都得！
附送增值服務：來電轉駁、通話保留、會議通話、來電顯示、來電待接。
本服務不支援: 留言信箱、短訊發送、多媒體短訊、視像通話、資訊聆、國際長途電話 (「Talk 2 U組合」除外)、漫遊語音通話及國際來電轉駁

原來唔support sms

加6蚊有

唔send得但可唔可以收sms

得

咁冇問題 而家都唔會得send sms出去 係驚收唔到sms

姐係點，做完會有咩好處

直接轉lucky sim好過啦

如果帶number轉過去會唔會有野R到而家係自由鳥$50plan搭sosim一年都係一千如果轉埋去clubsim一年八舊

真係唔知 我估唔係企街sales就難d

自由鳥50蚊plan搭so sim 90日120GB 88蚊個plan，除開每月79蚊有1000分鐘通話同40gb數據

但如果club sim $28蚊+sosim 30蚊都係$58

要留number呀

咁我又唔一定要最平既，自由鳥都叫一個完整既台，冇門市但有個app，而且佢app可以直接買漫遊日費

設定》>Sim卡管理>遺失/更改SIM>領取eSIM

係咪esim黎？同埋想問下轉number的話點搞

sorry,係帶number轉點搞

試咗？

想知成唔成功

試過

而家我用嘅係Pixel 4a
係得嘅

多謝，啱啱即刻轉真係得咗。開頭好不安點解個台load 咁耐，最尾load 到

唔會 一年最低八舊咁貴

自由鳥最低plan得50$？

係

用緊38蚊plan

啱啱轉左自由鳥先見到呢個post
用左$100/6gb plan + 鴨記年咭，圍返都係$1300-1500

諗起之前用smt $350 plan 2年好on9

唔好同我講年卡我個個月幾十gb用量

得喇得喇威喇威喇

補圖

唔明Samsung s20+港版唔support esim

原來鳥可以轉esim

咁我上網用年卡好過

iPhone 11得唔得？

要收50蚊先？

下期會退返

得咁少機型既 係咪唔洗理個list架 無樓主部機都用到esim既

iPhone可以點轉？無報失/更換sim 卡，esim 果項

其實唔明點解唔可以 send sms
雖然都成10年無send 過 sms

3萬能加激年仲好過

11係雙卡，無eSIM的

雙卡咪仲方便